會然C204入一入嚟唔該

今日屋企有事, 去唔到信和
利申: 非淆底

我挑

真係

再約
一定要打到你滿地找牙

哩幾日都唔得住
得閒再同你講

咁你留完學都打唔成

畀機會你練一練

到時驚你連我1掌都食唔到

有冇咁能好抽
話曬我都有6 packs

我雖然得1pack 就足夠頂死你

C204 垃圾甩底狗

好能串咁-.-
去之前一定約

有撚約過你咩
躝啦

應該係啲潺毒 成日約人隻抽 又打唔成

啱

靚仔你好串wo